［抗爭分析］社會愈亂，中共就會愈得益！

社會一亂，個班土共就可以憑呢樣野去向中共討維穏費

所以總係有班人天天罵政府，轉過身並透過呢樣野自己去乞維穏費

所以最激個班者係叫革命個D最有古怪

block
上一頁